{
  "Event Source": "이벤트 소스",
  "Create an Event source to register interest in a class of events from a particular system": "이벤트 소스를 생성하여 특정 시스템에서 관심있는 이벤트 클래스에 등록합니다.",
  "Channel": "채널",
  "Create a Knative Channel to create an event forwarding and persistence layer with in-memory and reliable implementations": "Knative Channel을 만들고 인 메모리의 안정적인 구현을 갖춘 이벤트 전송 및 지속성 계층을 생성합니다.",
  "Event Sources": "이벤트 소스",
  "Event sources are objects that link to an event producer and an event sink or consumer. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "이벤트 소스는 이벤트 생성자 및 이벤트 싱크 또는 소비자에 연결되는 개체입니다. 클러스터 관리자는 카탈로그에서 사용 가능한 콘텐츠를 사용자 지정할 수 있습니다.",
  "**Event sources** are objects that link to an event producer and an event sink or consumer.": "** 이벤트 소스 **는 이벤트 생성자 및 이벤트 싱크 또는 소비자에 연결되는 개체입니다.",
  "Provider": "공급자",
  "Serverless": "서버리스",
  "Serving": "제공",
  "Eventing": "이벤트",
  "Add Subscription": "서브스크립션 추가",
  "Add Trigger": "트리거 추가",
  "Delete Revision": "개정 버전 삭제",
  "Edit {{applicationName}}": "{{applicationName}} 편집",
  "Edit URI": "URI 편집",
  "Make Serverless": "서버리스 만들기",
  "Move {{kind}}": "{{kind}} 이동",
  "Move sink": "싱크 이동",
  "Set traffic distribution": "트래픽 분산 설정",
  "This object can be used to connect an event sink, such as a Service, Channel, or Broker to the Kubernetes API server. ApiServerSource watches for Kubernetes events and forwards them to the sink.": "이 개체는 서비스, 채널 또는 브로커와 같은 이벤트 싱크를 Kubernetes API 서버에 연결하는 데 사용할 수 있습니다. ApiServerSource는 Kubernetes 이벤트를 감시하고 싱크로 전달합니다.",
  "Starts a user-provided Container which will generate events and send messages to a sink URI. The sink URI is injected into the Container as an environment variable. A ContainerSource is an easy way to implement your own event sources in Knative.": "이벤트를 생성하고 메시지를 싱크 URI로 보내는 사용자 지정 컨테이너를 시작합니다. 싱크 URI는 환경 변수로 컨테이너에 삽입됩니다. ContainerSource는 Knative에서 고유한 이벤트 소스를 구현하는 간단한 방법입니다.",
  "A distributed messaging system consisting of servers and clients that communicate via a high-performance TCP network protocol. This source will send Apache Kafka messages from monitored Apache Kafka topics to a configured sink, packaged as CloudEvents.": "고성능 TCP 네트워크 프로토콜을 통해 통신하는 서버와 클라이언트로 구성된 분산 메시징 시스템입니다. 이 소스는 모니터링되는 Apache Kafka 주제에서 CloudEvents로 패키징된 구성된 싱크로 Apache Kafka 메시지를 보냅니다.",
  "Used to periodically send ping events with a constant payload to a sink. A PingSource is a timer that emits CloudEvents at a fixed schedule that is configured as a crontab expression.": "일정한 페이로드를 사용하여 ping 이벤트를 싱크에 주기적으로 전송하는데 사용됩니다. PingSource는 crontab 표현식으로 구성된 고정된 일정에 따라 CloudEvents를 내보내는 타이머입니다.",
  "Used to connect OpenShift managed applications like Deployments, StatefulSets, or Jobs to an event sink, for example, a Knative Service, Channel, or Broker. SinkBinding is similar to a ContainerSource but works on existing OpenShift Application resources, whereas the ContainerSource Container lifecycle is fully managed by OpenShift Serverless itself.": "배포, StatefulSet 또는 작업과 같은 OpenShift 관리 애플리케이션을 이벤트 싱크 (예: Knative 서비스, 채널 또는 브로커)에 연결하는 데 사용됩니다. SinkBinding은 ContainerSource와 유사하지만 기존 OpenShift 애플리케이션 리소스에서 작동하는 반면 ContainerSource Container 라이프 사이클은 OpenShift Serverless 자체에 의해 완전하게 관리됩니다.",
  "Create Event Source": "이벤트 소스 만들기",
  "No model registered for {{refrenceForChannel}}": "{{refrenceForChannel}} 모델은 등록되어 있지 않습니다",
  "Invalid YAML": "잘못된 YAML",
  "Channel cannot be created": "채널을 만들 수 없습니다.",
  "You do not have write access in this project.": "이 프로젝트에 대한 쓰기 권한이 없습니다.",
  "Create": "만들기",
  "Cancel": "취소",
  "Default {{channelName}} ({{defaultConfiguredChannel}})": "기본{{channelName}} ({{defaultConfiguredChannel}})",
  "Type": "유형",
  "Name": "이름",
  "A unique name for the component/channel": "구성 요소/채널의 고유 이름",
  "Number of Partitions": "파티션 수",
  "The number of partitions of a Kafka topic. By default is, set to 1.": "Kafka 주제의 파티션 수입니다. 기본적으로 1로 설정됩니다.",
  "Replication factor": "복제 요소",
  "The Replication factor of a Kafka topic. By default is, set to 1.": "Kafka 주제의 복제 요소입니다. 기본적으로 1로 설정됩니다.",
  "Resource": "리소스",
  "The list of resources to watch": "모니터링할 리소스 목록",
  "Add resource": "리소스 추가",
  "Mode": "모드",
  "The mode the receive adapter controller runs under": "수신 어댑터 컨트롤러가 실행되는 모드",
  "Container": "컨테이너",
  "Image": "이미지",
  "The Image to run inside of the Container": "컨테이너 내부에서 실행할 이미지",
  "The name of the Image": "이미지의 이름",
  "Arguments": "인수",
  "Add args": "인수 추가",
  "argument": "인수",
  "Arguments passed to the Container": "컨테이너에 전달된 인수",
  "Environment variables": "환경 변수",
  "The list of variables to set in the Container": "컨테이너에 설정할 변수 목록",
  "Value": "값",
  "Add more": "더 추가",
  "Data": "데이터",
  "The data posted to the target function": "대상 함수에 게시된 데이터",
  "Schedule": "일정",
  "Schedule is described using the unix-cron string format (* * * * *)": "일정은 unix-cron 문자열 형식 (* * * * *)을 사용하여 작성됩니다.",
  "Enable": "활성화",
  "Password": "암호",
  "CA certificate": "CA 인증서",
  "Certificate": "인증서",
  "No bootstrap servers found": "부트 스트랩 서버를 찾을 수 없습니다",
  "Add bootstrap servers": "부트 스트랩 서버 추가",
  "{{loadErrorMessage}}. Try adding bootstrap servers manually.": "{{loadErrorMessage}}. 수동으로 부트 스트랩 서버를 추가해 보십시오.",
  "Loading bootstrap servers...": "부트 스트랩 서버 로드 중 ...",
  "No topics found": "주제를 찾을 수 없습니다",
  "Add topics": "주제 추가",
  "{{kafkaTopicErrorMessage}}. Try adding topics manually.": "{{kafkaTopicErrorMessage}}. 수동으로 주제를 추가해 보십시오.",
  "Loading topics...": "주제 로드 중 ...",
  "Bootstrap servers": "부트 스트랩 서버",
  "The address of the Kafka broker": "Kafka 브로커의 주소",
  "Topics": "주제",
  "Virtual groups across Kafka brokers": "Kafka 브로커의 가상 그룹",
  "Consumer group": "소비자 그룹",
  "A group that tracks maximum offset consumed": "소비된 최대 오프셋을 추적하는 그룹",
  "Subject": "제목",
  "apiVersion": "apiVersion",
  "Kind": "유형",
  "Match labels": "라벨 일치",
  "Add values": "값 추가",
  "A Universal Resource Indicator where events are going to be delivered. Ex. \"http://cluster.example.com/svc\"": "이벤트가 전달되는 범용 리소스 표시기. (예: \"http://cluster.example.com/svc\")",
  "Enter URI": "URI 입력",
  "This resource will be the sink for the Event source.": "이 리소스는 이벤트 소스의 싱크가 됩니다.",
  "No resources available": "사용 가능한 리소스 없음",
  "Select the URI option, or exit this form and create a Knative Service, Broker, or Channel first.": "URI 옵션을 선택하거나이 양식을 종료하고 Knative 서비스, 브로커 또는 채널을 먼저 작성하십시오.",
  "Select resource": "리소스 선택...",
  "Sink": "싱크",
  "Add a sink to route this Event source to a Channel, Broker, Knative Service or another route.": "싱크를 추가하여 이벤트 소스를 채널, 브로커, Knative 서비스 또는 다른 경로로 라우팅합니다.",
  "Please enter a URI that is less then 2000 characters.": "2000 자 미만의 URI를 입력하십시오.",
  "Invalid URI.": "잘못된 URI입니다.",
  "Required": "필수 항목",
  "Cannot be longer than 253 characters.": "253자를 초과할 수 없습니다.",
  "No model registered for {{referenceForKnEventSource}}": "{{referenceForKnEventSource}} 모델은 등록되어 있지 않습니다",
  "Event source cannot be created": "이벤트 소스를 만들 수 없습니다.",
  "Event source is not found on this Cluster.": "이 클러스터에서 이벤트 소스를 찾을 수 없습니다.",
  "You do not have create access for Event Source in this project.": "이 프로젝트의 이벤트 소스에 대한 create 권한이 없습니다.",
  "Note: Some fields may not be represented in this form view. Please select \"YAML view\" for full control of object creation.": "참고 : 일부 필드는 이 양식보기에 표시되지 않을 수 있습니다. 개체 생성을 완전히 제어하려면 \"YAML보기\"를 선택하십시오.",
  "Provided by {{provider}}": "{{provider}} 제공",
  "Create an Event source to register interest in a class of events from a particular system. Configure using the YAML and form views.": "특정 시스템에서 관심있는 이벤트 클래스에 등록하려면 이벤트 소스를 작성하십시오. YAML 및 양식보기를 사용하여 구성합니다.",
  "URI": "URI",
  "Service Account name": "서비스 계정 이름",
  "Select a Service Account name": "서비스 계정 이름 선택",
  "The name of Service Account use to run this": "이를 실행하는 데 사용하는 서비스 계정의 이름",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "Ready": "준비 상태",
  "Conditions": "상태",
  "Created": "작성",
  "Brokers": "브로커",
  "Channels": "채널",
  "Broker": "브로커",
  "Triggers": "트리거",
  "Subscriptions": "서브스크립션",
  "Subscriber": "구독자",
  "Filters": "필터",
  "There is an existing placeholder Service with name {{name}} in namespace {{namespace}}. Please provide another name": "네임스페이스 {{namespace}}에 이름{{name}}의 기존 자리 표시자 서비스가 있습니다. 다른 이름을 입력하십시오",
  "This feature will create a new serverless deployment next to your existing deployment. Other configurations, including the traffic pattern, can be modified in the form.": "이 기능은 기존 배포 옆에 새 서버리스 배포를 만듭니다. 트래픽 패턴을 포함한 다른 구성은 양식에서 수정할 수 있습니다.",
  "Configurations": "설정",
  "No configurations found for this resource.": "이 리소스에 대한 설정을 찾을 수 없습니다.",
  "Latest created Revision name:": "최근 작성된 버전 이름 :",
  "Latest ready Revision name:": "준비 상태의 최신 버전 이름 :",
  "Deployment": "배포",
  "No Deployment found for this resource.": "이 리소스에 대한 배포를 찾을 수 없습니다.",
  "Hide filters": "필터 숨기기",
  "Show filters": "필터 표시",
  "No {{title}} found for this resource.": "이 리소스의 {{title}}을/를 찾을 수 없음",
  "Pods": "Pod",
  "Deployments": "배포",
  "No Subscribers found for this resource.": "이 리소스에 대한 구독자가 없습니다.",
  "Sink URI:": "싱크 URI:",
  "No sink found for this resource.": "이 리소스에 대한 싱크가 없습니다.",
  "Filter": "필터",
  "Details": "세부 정보",
  "Resources": "리소스",
  "Autoscaled to 0": "0으로 자동 스케일링",
  "All Revisions are autoscaled to 0": "모든 버전이 0으로 자동 스케일링됩니다",
  "Traffic distribution connector": "트래픽 분산 커넥터",
  "Event source connector": "이벤트 소스 커넥터",
  "Kafka connector": "Kafka 커넥터",
  "Connections": "연결",
  "Location:": "위치:",
  "Revisions": "개정 버전",
  "View all ({{revLength}})": "모두보기 ({{revLength}})",
  "No Revisions found for this resource.": "이 리소스에 대한 개정 버전이 없습니다.",
  "Routes": "라우팅",
  "No Routes found for this resource.": "이 리소스의 경로를 찾을 수 없습니다.",
  "Location": "위치",
  "Unique Route": "고유 라우팅",
  "Function": "함수",
  "Service": "서비스",
  "Services": "서비스",
  "Subscription details": "서브스크립션 세부 정보",
  "Trigger details": "트리거 세부 정보",
  "No Subscriber available": "사용 가능한 구독자가 없습니다.",
  "To create a Subscriber, first create a Knative Service from the Add page.": "구독자를 만들려면 먼저 Add 페이지에서 Knative 서비스를 만듭니다.",
  "Select Subscriber": "구독자 선택",
  "An error occurred. Please try again": "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오",
  "Add {{kind}}": "{{kind}} 추가",
  "Add": "추가",
  "Delete {{revlabel}}?": "{{revlabel}} 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete ": "삭제하시겠습니까? ",
  "from ": "기점 ",
  "in namespace ": "네임 스페이스 ",
  "Update the traffic distribution among the remaining Revisions": "나머지 개정 버전간의 트래픽 분산 업데이트",
  "Delete": "삭제",
  "Unable to delete {{revlabel}}": "{{revlabel}}을 삭제할 수 없습니다",
  "You cannot delete the last {{revlabel}} for the {{serviceLabel}}.": "{{serviceLabel}}의 마지막 {{revlabel}}을/를 삭제할 수 없습니다.",
  "OK": "OK",
  "Reason": "이유",
  "URL": "URL",
  "Traffic": "트래픽",
  "Generation": "생성",
  "Move {{sourceKind}}": "{{sourceKind}} 이동",
  "Connects": "연결",
  "to": "다음으로 변경",
  "Save": "저장",
  "Editing this URI will affect all associated Event Sources.": "이 URI를 편집하면 관련된 모든 이벤트 소스에 영향을 줍니다.",
  "Add Revision": "개정 버전 추가",
  "Split": "스플릿",
  "Tag": "태그",
  "Revision": "개정 버전",
  "Select a Revision": "개정 버전 선택",
  "Set traffic distribution for the Revisions of the Knative Service": "Knative 서비스 개정에 대한 트래픽 분산 설정",
  "Open URL": "URL 열기",
  "No Revisions": "개정 버전 없음",
  "Move sink to service": "싱크를 서비스로 이동",
  "Error moving event source sink": "이벤트 소스 싱크 이동 오류",
  "Error moving event source kafka connector": "이벤트 소스 kafka 커넥터 이동 오류",
  "Error while sink": "싱크 중 오류",
  "Move sink to {{resourceObjKind}}": "싱크 {{resourceObjKind}}로 이동",
  "Move sink to URI": "싱크 URI로 이동",
  "Open URI": "URL 열기",
  "Knative Services": "Knative 서비스",
  "Create Knative service": "Knative 서비스 만들기",
  "namespace": "네임 스페이스"
}